達哥又送禮物俾兄弟！

大家會唔會選擇原諒牠？

原諒
唔原諒

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

之前啲Apple watch抽咗未？

禮物照收態度照舊

冇嬲過點原諒

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

牠

Kmdd結婚冇達份

會照抽禮物
如果成功約到交收
可以當面屌鳩佢

佢負責揸機

呢個幾好

等錢洗啦

迖朝福利真好啊

tank's'先係真兄弟
達明一派全部亂臣賊子

又送垃圾 當兄弟乞衣

成班傻仔係度反,人地當無到

係 雪中送炭

邊有反
我哋已經原諒咗達哥

Block

原諒了
仲要特登補充句收到既禮物唔止咁少

真嬲唔落

唔好... 好痛

唔原諒又點會有禮物 🤔
唔原諒都唔係真兄弟

條仆街自從唔開台之後 個個POST都係賣廣告

唔洗開飯咩？

收皮啦！小丑達！

真 佢已經推左巧多job

x2

推

呢個電競師黎

樓主都幾憎達狗

咁撚樣做電競師

拉

咩事

lol 一場死19次

電競師真係易做

有D好奇，電競課程on9都算，
佢呢張「出席證書」其實係咪即係冇畢到業

一早原諒左
得小氣運登仔先唔原諒